打機組合求推介

唔知咁砌岩唔岩。主要係打機同文書野，主機板同顯示卡諗緊用咩，怕機箱放左水冷，放唔入張顯示卡

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,260

1 x ASUS ROG STRIX Z390-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,949

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTZRX
價錢：$1,420

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x NZXT H210i Tempered Glass Mini-ITX — Matte White
價錢：$999

1 x NZXT Kraken X53 240mm CPU Liquid Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,526

主機板同顯示卡 我會見意用ASUS
代理嚟講漢科較好
出左事漢科好似會優待用ASUS既客先

2020啦 INTEL?

用intel等10代

兩萬蚊都係得2060

睇完個post......
等我睇睇日歷先...2020年

係3張2060super

仲要唔同牌子

佢問用邊張

師兄可以睇下機箱size先
無記錯h210i好似330左右
所以三扇都放得落 但唔排除有啲三扇特別長
同埋如果一心用intel 就等十代啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$840

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black/Red
價錢：$650

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,548